夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

你5好起身

唉

唔wooo

咩